條女生日但我唔記得約咗佢

可以點補救

送口罩

搵定下一任啦

屌柒佢唔提你

有用咩氹咗好耐都唔掂

咁大鑊

睇下佢好唔好老脾

而家鳩縮到乜都屌唔到

識幾耐呀咁都唔記得?

你大鍋了

你都幾勁

半年左右

送包包

反客為主，打過去講 點解你唔約我 係咪有其他人約 係咪唔愛我

唔緊要，佢約咗我。

我地啱啱食完糖水，下站去邊好

我瞓到死豬咁，佢call 我都冇接

已經過咗佢生日?得半年仲係熱戀期都可以唔記得，你條女實好嬲

咁真係玩撚完
如果條女你真係好鐘意咪送d 貴d 嘅首飾俾佢
一般就換嗰個啦

如果連生日禮物都冇預備

半年都可以唔記得, 都係番屋企打丁算啦

咪話屌緊第二條女好忙唔得閒囉

趁依家比驚喜佢啦 買個蛋糕book間酒店

唔係你唔記得約佢
事實上
佢已經約左第二個

做法一
搵個ptgf陪你3-5-7日，瘋狂影相update ig
睇吓邊個lur 番邊個

做法二
認錯，佢唔俾機會嘅，由佢。保留尊嚴為重

做法三
認錯，死lur ，認契弟
氹番之後番屋企切柒唔好再做男人

知唔知咩叫反客為主架